招vocal玩歐美rock！

就差一個vocal咋！
現有穩陣guitar，bass，drums

主要玩MUSE，My Chemical Romance，classic rock野都玩
由cover玩起，有心就一齊作歌

有意請tg

push

如果我識唱歌就好
好想做vocal 但係冇才能

幫你推

有冇啲sample嘅歌俾我聽下 睇下啱唔啱玩

有呀
可以聽下MUSE果D

謝謝你支持
push